機場 走 機場 走 機場 走 機場 走呀 走呀 走呀 ！！！

走呀！！！

走呀

我叫你走呀

走

人手置頂

打游擊

一個不能少

你都走啦好嘛

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

岩呀，走啦

推

Not today

走呀！！！！

手置

我意思係出黎打游擊

見到嗎

機場走

機場快走

出黎啦大家！！！

唔好諗點解走，點解唔走住，走左先啦！！！

出黎打游擊 快走

手足走呀

光復香港 時代革命

香港最後希望

走人

無旅客
走啦！

機場封左連登

走，一封島一齊杏家剷

有人走就帶人走啦

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

SMS 打電話 咪撚再靠APP

幫手RG

請廣傳：兄弟請搭地鐵離開東涌，青馬橋會捉人

幫手TG叫

係呀，見到果d整合資訊再share
最緊要叫人走

721 811

封左走唔到，點打都得

機場好易入，返屋企抖抖先啦！

一個人load到都好

走走走

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

高舉電話錄影

推到有好消息

走成點

有人有義士消息嗎

走走

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->船->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環

強烈要求黑警入機場打撚盲晒d示威者

速龍最好上埋飛機殺人仲好

打死埋班旅客仲唔威威豬遍全宇宙

無車走啦

走都要有義載.....入面係孤島

大家走

有同事有車可能會幫到手, 但係義載就咁渣車入去就得定點

未必比入，可能封緊，有無資訊？

走吧

推呀